原來中國大使館收藏fbi通緝解放軍女人

美國要求中國關閉駐休斯敦總領事館之際，傳出一名被美國聯邦調查局（FBI）通緝、被指與中國解放軍有聯繫的研究員 — 唐娟（Tang Juan 譯音），進入了中國三藩市總領事館。
美國媒體Axios 報道，當局已知會中國她是被通緝的，「中方毫無疑問知道那人是逃犯。」
據 Axios 引述聯邦檢察官於 7月 20 日遞交的法庭文件顯示，唐娟以交流訪問學者簽證去美國，於加州大學戴維斯分校從事研究工作。她在申請簽證時，並無披露自己曾效力中國人民解放軍空軍軍醫大學，美方的調查更指，她是現役軍人。FBI 在得到法庭搜令後，在唐娟的住所找到她與解放軍有聯繫的證據。唐娟於 6 月 20 日接受調查人員問話，26日 被指控涉嫌簽證欺詐。

文件指，唐娟於 20 日的問話後不久即進入中國三藩市總領事館，並一直留在該處。事件表明，中國三藩市總領事館有意為解放軍人員免受美國起訴提供庇護。
法庭文件又提到，除了唐娟之外，近日數宗類似案件都同解放軍或其相關機構有關，當中包括一名史丹福大學交流研究員 Song Chen。報道指，這些來自中國軍方的科學家在申請美國簽證時，隱瞞與軍方的關係，作假聲明。
中國駐華盛頓及三藩市總領事館均暫未回應事件。
守護言論與新聞自由。立場新聞，寸步不退。
每月贊助支持立場新聞

拉人！封鋪！

收藏不過推下先

美帝只要係出面捕撚住 佢點走

犯法就係犯法一定要負責

日日出車 一次過出三四十架 疑兵計

想打藏身先岩 sorry

用調虎離山

直接關閉埋呢間領事館。睇下佢仲點呢埋

都通嘅,道具嚟

會唔會搵到屍骨

將條女斬件放入郵包運返支那，FBI 點追蹤

捉到 真係要送佢去 做雞 比狗屌

中國將成為逃犯天堂

捉呢啲臭閪返去送俾D黑人玩屌到佢床都落唔到

殺咗佢再肢解，扮燒文件，但其實燒屍燒埋

你估支那戰狼做唔做得出？

中國領事館是逃犯天堂

中國又贏

咁大火會唔會燒埋

包庇間諜
人地美國都有國家安全

收藏姐姐

直接用鏹水溶鳩埋

推光復香港 時代革命

Push

同佢玩黑人一日十回

擺喺度比連登仔當沙包拍豆音

領事館 ≠ 大使館

上Twitter推

罰個黑鬼定罰個支那雞

立場架個新聞好心樓主po番立場條link架

封剩一行嚟截查

中國大使館就係逃犯天堂

你當美國傻既咩
突然咁多車出入都知有古惑啦

領事館可能一早有地道

文件同研究員一同銷毀

自焚，跟住屈美國殘殺中國人
Ww3 is coming soon

駛鬼咁煩，咩人最守得秘密?

呢d真係大快人心

美方嚴重干涉中國領事館內政

逃犯聖地

放佢係總領事架車度就有外交豁免權不受任何搜查

逃犯天堂 中國大使館

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

領事館已購巨型碎肉機，最近領事館每日都係食蒸排骨，煲x骨湯，蒸肉餅，絕對沒有唐娟此人喎

坐大使館車就走得
因為大使館嘅車理論上都係支那領土
但係佢一出架車就冇呢個保護
機場過關一定要落車掛
佢去美國嘅簽證又唔係外交簽證
冇刑事豁免權

又係芊仁髻或

中共成日講香港有cia特務組織顏色革命，快d拉人啦

撞車咪要落車囉

佢有無中華人民共和國䕶照

戰狼 ， 唔該

咁佢去機場個下都要坐地check in 架
而且佢唔係外交passport 冇豁免權

Aqua Regia

唔係大使館呀

再關多間

收藏
支那女人對支那國嚟講只係個物品

成班田園女權仲無底線撐匪共
就因為當初一句「女人能頂半邊天」，殊不知中共意識形態早就改變曬。

生育率低就ban男/女同性戀，想要勞動力就蝦鳩家庭主婦，唔想出錢補貼女員工產假就立法逼企業，搞到女性受聘率越嚟越低。

連共產主義都唔係，只係個掛羊頭賣狗肉嘅寡頭資本主義國家

-
可惜包括埋西方嘅女權撚，都完全唔去企係反共一面。

都斬撚死左啦仲要運？

黑人有閪屌點解唔屌，又唔係有牙

中共下下咁唔要臉屈外交豁免權
真係好仆街
國際法本身就好講國家自己自律
西方國家再唔阻止中共
以後就冇人理國際法個個亂鳩咁嚟

咁咪造本外交PASSPORT比佢囉 造假既野係支那強項黎

又係呢啲中國式陰道

慢慢周點解唔用呢個方法逃走

窩藏下話 ? 收藏 ....

藏人定藏屍？

其實個個國家都係咁
最後都係講邊個拳頭硬

1997年，美國發生格魯吉亞共和國駐美大使醉駕撞死一名少女的事件，引起美國社會廣泛關注，事後美國總統要求時任格魯吉亞總統免除該大使的豁免權，交由美國司法機關審判，最終成功令該名大使入獄。

早前，一名四十二歲美國女子在英國北漢頓郡的一個空軍基地附近駕車逆向行駛，導致一名當時駕駛電單車的十九歲英國男子死亡。事故後，該名肇事美國女子引用外交豁免權回國，避過英國當局的法律制裁，做法引起死者家屬不滿。家屬其後向美國駐英大使館申請撤銷女子的外交豁免權，但遭拒絕。